彌敦道小米旗艦店已於昨日重開，并出現人龍

感謝警方止暴制亂

小米股價殘到仆街

冷係野走簡約未來風格，又要廢，又要抄apple design。

得支人先會鐘意。

排緊巴士咋